[恐怖討論]外國YouTuber疑被強迫進食 影片暗藏求救訊息惹熱議

Kate Yup目前擁有49.8萬訂戶，經營YouTube一年的她頻道的風格主要是食海鮮為主，而她從來都不會用刀叉等工具，直接用手吃，相當豪邁。原本Kate Yup所有影片都很正常，直到她在今年6月上載的影片中的食到一半時，突然做出一個類似摩斯電碼的奇怪手勢，有細心的網友就指她是在用這個手勢向外界傳送訊息，有人解讀她的意思是「I need help.（我需要幫助）」。

另外，有網友更發現在影片一開始的26秒發現Kate Yup的手臂和嘴角都有瘀傷！在影片17分37秒的字幕中，雖然講到：「The meat is So delicioOouS,soft and tender（肉很美味，很軟和很嫩），但細心看大階英文字中暗藏SOS。」而在影片12分48秒時，亦有網友聽到似乎有個人在說「I'll kill you.（我會殺了你）」，雖然聲音並不清晰，但在4分51秒時懷疑有人踢桌子而Kate Yup亦立即加快自己的進食速度，看似Kate Yup被強迫進食，因此有網友認為Kate Yup疑似被挾持。

之後又有網友在Kate Yup的其他影片中都聽到類似「Hurry up!（快點）」和「Just eat!（食啦）」等句子！雖然Kate Yup之後發文澄清自己不懂摩斯電碼以及傷痕只是曬傷，但奇怪的是竟用第二人稱「She」來形容自己，其後更將這段澄清刪除！之後網友發現Kate Yup的嘴巴和下巴與美國加利福尼亞州一年前的失蹤少女Karlie Guse相當相似。雖然疑點重重，但又有人懷疑只是Kate Yup的炒作以增加自己人氣

17:39

炒作不了
就算係真又點？連登仔組軍隊去救人？

係真唔係呀 係真就報fbi啦

睇topic

睇第二句

就係討論下`

好撚 on9 , 咁都有 800 萬 view

下 知下都好

查案查上癮？

真係聽到I’ll kill you
但應該唔係啩

毛骨悚然

咪就係

好撚可怕 SOS

你媽咪

我睇左幾條 即係我覺得如果係曬傷既話 唔會一噠噠

:(

係lol
似真係綁架

:（

但解唔解釋到 點解有條片 佢要綁住支牙刷 意味緊啲咩

左邊手 綠色牙刷 綁係手臂 唔明咩用意

因為假設真係有個變態佬望住同埋逼住佢食嘢 佢又點會俾佢留低任何線索 同埋隻手綁住支牙刷真係唔明係咪想話比人聽俾人綁架

要比窮人唔好生仔睇真係搵到錢架

真係唔知係炒做定真係比人綁

可能係訊息
但係條友應該睇到呀
定係條友變態傾向

That’s what I concern about. 即係個變態佬係唔會俾機會佢留下任何線索囉如果真係綁架嘅話 同埋條女edit條片嘅時候 我覺得個變態佬係一定有睇過條片先俾佢upload 即係可能係proofread 下呢個跟住先俾佢upload 但係當人人都發現到SOS嗰一刻嘅話 其實綁架佢嗰個人一定都會發現到

邊段？

SOS可能比個女仔兜到 可能字體風格等等
唔會仲加重左個虐待
同埋佢嗰個澄清文 我覺得最奇怪
點解要用She

12:48

因為呢有睇開外國YouTuber既我都 同埋我中意讀留言 其實有好多外國人 當佢哋想強調一樣野或者想用一個好強嘅語氣去講一樣野嘅時候呢 佢哋打嘅文字就會用大細楷咁 可能一個字裏邊佢哋有幾隻字係大階左 所以都好平常 可能係巧合

不過當佢食慢左 會有人how枱... 之後佢又即刻speed up

佢有條片標題係I am alive

用she 可能係佢有經理人幫佢做呢啲事？

SOS

係
同埋佢個食相 唔係笑佢 但真係好似好耐冇食過嘢咁

How佢果下我都嚇咗一下 即刻加快速度
類似呢啲片其實應該輕鬆少少
好少會睇到咁...

太多clues反而炒作feel

經紀人小小唔合理
YouTuber少有經紀人

講真 我唔係幾中意睇呢類片 好噁心 但我擔心佢 我都花左時間去睇 even係呢刻我都一路播一路read comments. 食咁鬼快 根本就唔似係享受緊嗰樣食物 連吞嚥都有啲困難 好噁心

Kinda agree.

正 , 好鍾意睇神探PO

所以咪係
之前我睇個其他
冇呢類feel
感覺佢呢個係食到好噁心

你係串緊定係

但佢個下巴同個失蹤女仔好似

大J嗰啲都有啦
屎來姆直頭經紀人係英皇
外國有唔出奇

條女望落似生唇瘡啫

同埋一路遮住自己個樣
又有幾達傷口

make noise jar on9

報左警先唔得？

炒啦

冇人知佢住邊

俾迫都食得咗開心

會唔會係要求扮出嚟

拉

屌原來上咗熱門

不推文
行動post首先

Marina Joyce 2.0 ?

睇佢食野覺得好嘔心

係呀食到好

未確定

poly手足就救命啦

睇緊rthk

睇佢食嘢真係冇哂胃口
好似原始人咁

呢類型既youtuber十居其九都係attention whore

感覺似炒作 多啲view

一。如果真係被綁架，kidnapper 應該唔會留低線索畀人追蹤到，例如唔會講I'll kill you, just eat 之類啲說話，所以剪片部分都唔會交畀個女仔做，因為電腦可以上網同外界溝通，字幕SOS唔係女仔打上去。

二。佢由第一段懷疑求救片後已經有6個月，其間多次求救，真求救會唔講地址依然持續up片，即係生命不受威脅。

所以，我地應該report 呢條channel 等佢冇得用黎呃views 同時要畀佢地知，我地report 咗呢條channel，如果真係求救，個女仔就會把握機會發信號

唔敢睇

有人話(comment) 澄清文唔係佢打 只係喺某處copy

好假

咁唔通真係刷 view狗

有興趣嘅可以睇下呢條片
17:50左右開始講呢單

請善用不推文模式

人肉湯2.0

同你嘅睇法差不多。真kidnap 冇可能畀你知，就算係另類囚禁，個女仔都會設法透露行蹤

不過咁講啦如果個女仔真係需要幫忙但係我哋全部都以為佢係炒views 嘅話咁就仆街啦

你可以睇， jap jap聲 冇特別 不過載上眼罩，只露咀。好奇怪嘅片。

個條寫H E L P

好核突

JAP JAP

會唔會d片 一早拍定曬
之後發現佢求救
就殺左佢
之後繼續慢慢up片

因為成件事好撚鬼 有條佢食撚到甩咗三隻牙都繼續食 正常你食嘢唔會食到甩牙咁勁啦 咁就算真係咁勁你甩咗牙應該停咗條片佢啦但係你仲繼續食喎仲要甩撚左三隻喎

最極端例子可能就係咁

不推文回覆

所以網絡神探已經出動咗，將有可疑嘅野都串起黎
真呃view 冇咗channel 都會重開過

係咪最新嗰條

咁即係其他地方睇我地香港咁囉，唔通又組隊黎救我地咩？自己救自己啦！

幫佢報fbi囉
咁驚

難為正邪定分界

拉 咪撚嘥熱門位睇無聊野 出面poly tst打緊仗

你唔好推

連登睇完就知有無問題

佢俾人綁架做youtuber?

查案查上腦？留返俾FBI救人啦

不推文回覆

咩料成日上熱門

所以出名少少嘅youtuber都會有agent
幫佢地接廣告 搵商業合作

勿推

討論都用不推文唔該

咁大食量好少見
似餓左好耐
食三文魚想
覺得似綁架

屌個channel開咗有廣告嘅 即刻唔洗再睇

綁匪賺錢？

仲有個可能性係channel owner 專登話畀你知個女仔係捉返黎，就算我留低線索，你都係捉唔到我。
upload 片用vpn? 直接track 海鮮來源係邊，買得齊呢啲海鮮。Youtube 知唔知片主嘅location 都係問題，不過個channel run 咗成年，會有多啲線索

浪費食物

第一條片個description有法文

咁様食嘢好恐怖
呢d片有咩咁吸引d人睇
隻手一撻撻瘀

咪喺個原意係乜撚嘢

同埋有可能餓左佢好耐

做摩斯密碼手勢tiupin呢

我P牌嚟 本身都冇得推

唔係同一條咩

嚇死

真係寧願炒車 話留得多線索個啲可能係因為綁匪覺得刺激有快感

幾時有做過摩斯密碼

認同係炒作居多
但其實剪接唔洗上網都得 不過咁就更大破綻
假設條係個女仔剪
就如你所講 當綁架班人發現唔到sos 都好
但點會比踢枱同d恐嚇說話剪落條片

如果係其他人剪就仲簡單 想幫佢咪直接報警囉
仲洗搞咁多野咩

不過有可能剪片條友都係綁架返黎 之後upload 開機 熄機都要分別綁架d人返黎做

好似話隻手

我睇左下，我覺得有可能，佢facebook上條message係一年前，而對住呢啲野我覺得最好係外國班友查清左睇下真定假好過一上黎就話假，因為係真既其實好大獲。寧願當真之後炒車都唔好先入為主搞到無左人命。反正之後係假既肯定會比人清算。

應該係呢個，好恐怖呀屌，我覺得唔似炒作，
好玩唔玩玩呢啲

睇佢個笑容

屌你仲恐怖過啲鬼片既 愈睇愈驚喎

鬼佬大把依啲有劇情嘅creepy片
可以睇下inside a mind依條channel嘅片，佢介紹好多依類片

不過我解釋唔到啲瘀傷

預左俾人屌都想提一提醒，呢篇野已經俾你哋推左上熱門
麻煩你地跟住落黎既回覆用返不推唔好霸住個位咁耐
俾人地推返啲live post呀
利申起底就知我都鍾意睇呢類+有寫開，我都覺呢單野好鬼，不過請各位大佬以大局為重

好撚鬼
不過外國好多呢d
召喚暗網仔

正常人有甩牙都第一時間去洗手間先啦，佢仲堅持食野
淨係睇左兩條片，但兩條都好似幾日食得一餐咁 已經唔知係咪用「食」黎形容

女子月巴

Sorry 已經不推

點解鬼妹咁靚

好掛住女子月巴啲post，
個陣睇覺得好心寒，
點知而家香港嘅事仲心寒